正式宣佈:大埔全勝19席 保皇收皮

大埔好野
罷工都最多人

大埔友好波